<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Services on Marketise Me – Дигитален маркетинг и реклама</title>
    <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/</link>
    <description>Recent content in Services on Marketise Me – Дигитален маркетинг и реклама</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>bg</language>
    <lastBuildDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://www.marketiseme.com/bg/service/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>FRANCAIS Our Services</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/_index.fr/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/_index.fr/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Search Engine Marketing</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/sem/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/sem/</guid>
      <description>SEO - оптимизиране на уебсайт с цел органично излизане на челни позиции в търсачките  Вътрешна оптимизация Външна оптимизация SEA - изграждане и реализиране на Pay Per Click рекламни кампании.  *За повече информация относно тези услуги се свържете с нашия екип.
    Защо ни е нужен маркетингът в търсещите машини?
Едва ли някой вече си предстява бизнес без уеб сайт, а какво ли остава за уеб сайт без реклама в Google – най-известната търсачка в световен мащаб.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>User Experience</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/ux/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/ux/</guid>
      <description>Изграждане на user-friendly уеб страници Проектиране на красиви адаптивни уеб и мобилни сайтове  Уебсайт който предлага положително изживяване на потребителя Дизайн на целия процес за интеграция на продукта  Функционалност на проекта Концентриране върху човешкия елемент Краен продукт, който носи добавена стойност и наслада      Проектиране на красиви адаптивни уеб и мобилни сайтове с креативност и прецизност, които създават невероятно клиентско изживяване. Създаване на интелигентни персонализирани потребителски изживявания, които са конкретно разработени според вашата аудитория, гарантиращи цифрови изживявания на високо ниво.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Имейл Кампании</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/mail-campaigns/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/mail-campaigns/</guid>
      <description>Създаване на персонализирани кампании Професионален дизайн на всеки имейл  Гарантирано и автоматизирано изпращане до хиляди потребители  Качествено съдържание, което ангажира  Ускоряване на цикъла на продажби Информираност на всеки потребител с всички ваши новости  Поддръжка на интереса на съществуващи клиенти Придобиване на нови клиенти Изцяло спазване на ОРЗД / GDPR      Изработка на имейли, които мотивират хората да купуват фирмените продукти и услуги. Ангажиращи имейли, които ви помогнат да постигнете целите си.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Креативен дизайн</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/design/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/design/</guid>
      <description>Създаване на фирмено лого Изработка на банери Създаванена визия за парти или събитие Изработка на Gif Aнимационно видео Продуктово видео Професионални фотографски услуги      Екипът на Marketise Me се състои от амбициозни и опитни специалисти в областта на уеб дизайна мотивирани да създадат разнообразни, отличаващи се и запомнящи се дизайнерски проекти, отличителен дизайн, фирмено лого, рекламен банер за вашия сайт, интерактивни клипове и анимации за да може бизнеса Ви да се покаже в най-добрата си светлина, да изпъкне сред останалите в бранша и да се даде нова посока в неговото развитие.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Маркетинг консултации</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/marketing-consult/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/marketing-consult/</guid>
      <description>Разработване на маркетингова стратегия Изграждане план с ключови точки за развитие Анализ на пазарна среда Анализ на конкуренция SWOT анализ USP анализ Определяне на бизнес KPIs      Marketise Me предлага разработване на маркетингова стратегия за позициониране на даден продукт или услуга на пазара.  Маркетинговата стратегия за позициониране на продукта/услугата има за цел да създаде уникално продуктово предложение, което да заеме доминиращо място в съзнанието на целевата група.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Работен Процес</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/working-process/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/working-process/</guid>
      <description>Начална дискусия   Търсите съдействие за дигитален маркетинг. Вероятно имате нужда от уебсайт. Може би имате уеб сайт, но той се нуждае от подобрение или клиентите ви просто не го намират. Може би уебсайтът ви е наред, но се нуждаете от помощ за изграждането на присъствие в социалните медии, което взаимодейства със съществуващи и потенциални клиенти.  От каквото и да се нуждае свързано с дигитален маркетинг, ние сме тук, за да ви помогнем.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Рекламни кампании</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/ad-campaign/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/ad-campaign/</guid>
      <description>- Facebook &amp; Instagram ads Изграждане на рекламни кампании според фирмените ви цели  Създаване и тестване на различни криейтиви и дизайни  Създаване на качествено съдържание и уникални текстове за вашите реклами Определяне на таргет потребител и прецизно насочване на рекламите към него  Тест на рекламните кампании и оптимизиране на различните настройки Отчет и анализ на извършената работа    - Google ads Display network – банери, видео банери и текстова реклама Search network - текстова реклама в търсачката на Google Remarketing кампании – потребители посетили вашия сайт, започват да виждат рекламата ви в сайтовете от мрежата на Google Рекламни кампании в Youtube    - LinkedIn Ads     Рекламата във Facebook, Google и Instagram е силен инструмент за продажба в интернет пространството.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Социални мрежи – Facebook &amp; Instagram</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/social/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/social/</guid>
      <description>Дизайн на корица и профилна снимка Създаване на съдържание и споделяне на публикации Създаване на маркетингова кампании спрямо вашите продукти или услуги Инсталиране на Facebook Pixel за проследяване на различни статистики  Управление на репутацията и коментарите Личен отговор Изготвяне на месечни доклади за развитието на страницата Месечна оптимизация на вашата страница За поддръжката на вашата страница използваме професионални снимки      Marketise Me ще Ви покаже как поддръжката на социални мрежи може успешно да работи за Вас.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Уебсайт и уеб дизайн</title>
      <link>https://www.marketiseme.com/bg/service/webdesign/</link>
      <pubDate>Sat, 07 Jul 2018 14:53:13 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://www.marketiseme.com/bg/service/webdesign/</guid>
      <description>Изработка на иформационен уебсайт с готова тема Wordpress/Opencart Изратботка на онлайн магазин с готова тема Wordpress/Opencart Custom уебсайт  Архитектура на уебсайт  Изработка на уникален дизайн, съобразен с вашите цели и нужди  Responsive design / Mobile-Friendly оптимизация - за лесен и удобен достъп от телефон Опция за превод на сайта на чужд език Инсталация на инструменти за анализ - Google Analytics и Facebook Pixel Тест и реализация на проекта       Създаване и поддръжка на уебсайт е ключов елемент в изграждането на Вашата онлайн репутация и заемане на предни пазарни позиции на компанията Ви.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>